[{"Unnamed: 0":831,"author":"Meynier charles","life":" (1708-18-2) ","title":"plafond la france sous les traits de minerve recevant l'hommage des beaux arts \u2014 voussures  quatre basreliefs orn\u00e9s de sc\u00e8nes ou de m\u00e9daillons \u00e0 la gloire des arts et des artistes","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"Palier escalier Daru","image_path":null}]