[{"Unnamed: 0":1932,"author":"Bakhuysen ou backhuysen ludolf","life":" (1631-1708) ","title":"la mer au helder","width":null,"height":null,"wall":"N","position":"VI tr F","image_path":null},{"Unnamed: 0":1950,"author":"Bol ferdinand","life":" (1616-1680). ","title":"un jeune prince hollandais dans un char tra\u00een\u00e9 par des ch\u00e8vres portrait pr\u00e9sum\u00e9 de guillaumehenri de nassau plus tard guillaume iii roi d'angleterre","width":null,"height":null,"wall":"S","position":"VI tr F","image_path":"data\/images_paintings\/1950.jpg"},{"Unnamed: 0":1962,"author":"Cuyp aelbert","life":" (1620-1691). ","title":"paysage p\u00e2tre gardant des vaches et jouant du chalumeau","width":null,"height":null,"wall":"N","position":"VI tr F","image_path":null},{"Unnamed: 0":1963,"author":"Cuyp aelbert","life":" (1620-1691). ","title":"le d\u00e9part pour la promenade o","width":null,"height":null,"wall":"N","position":"VI tr F","image_path":null},{"Unnamed: 0":1964,"author":"Cuyp aelbert","life":" (1620-1691). ","title":"la promenade des cavaliers","width":null,"height":null,"wall":"N","position":"VI tr F","image_path":null},{"Unnamed: 0":1989,"author":"Everdingen allart van","life":" (162 1 - 167;) ","title":"p iysage rivi\u00e8re dans une vall\u00e9e montagneuse o","width":null,"height":null,"wall":"S","position":"VI tr F","image_path":null},{"Unnamed: 0":1991,"author":"Fictoor ou victors jan","life":" (vers 1620- apr\u00e8s 1676) ","title":"isaac b\u00e9nissant jacob","width":null,"height":null,"wall":"S","position":"VI tr F","image_path":null},{"Unnamed: 0":1997,"author":"Goyen jan van","life":" ( i =,q6-i6=;6) ","title":"bords d'une rivi\u00e8re en hollande","width":null,"height":null,"wall":"N","position":"VI tr F","image_path":null},{"Unnamed: 0":2006,"author":"Hals frans","life":" (i=,8o ou 1 =;81 \u2014 1666) ","title":"portrait en buste de ren\u00e9 descartes","width":null,"height":null,"wall":"N","position":"VI tr F","image_path":null},{"Unnamed: 0":2007,"author":"Hals frans","life":" (i=,8o ou 1 =;81 \u2014 1666) ","title":"la boh\u00e9mienne","width":52.0,"height":58.0,"wall":"N","position":"VI tr F","image_path":"data\/images_paintings\/2007.jpg"},{"Unnamed: 0":2008,"author":"Hals frans","life":" (i=,8o ou 1 =;81 \u2014 1666) ","title":"portrait de femme","width":97.5,"height":122.4,"wall":"N","position":"VI tr F","image_path":"data\/images_paintings\/2008.jpg"},{"Unnamed: 0":2009,"author":"Hals frans","life":" (i=,8o ou 1 =;81 \u2014 1666) ","title":"portrait de paulus van beresteyn \u00e0 40 ans","width":null,"height":null,"wall":"N","position":"VI tr F","image_path":null},{"Unnamed: 0":2010,"author":"Hals frans","life":" (i=,8o ou 1 =;81 \u2014 1666) ","title":"portrait de la femme de paulus van beresteyn \u00e0 18 ans","width":null,"height":null,"wall":"N","position":"VI tr F","image_path":null},{"Unnamed: 0":2011,"author":"Hals frans","life":" (i=,8o ou 1 =;81 \u2014 1666) ","title":"portraits des membres de la famille paulus van beresteyn de harlem","width":null,"height":null,"wall":"N","position":"VI tr F","image_path":null},{"Unnamed: 0":2017,"author":"Helst bartholomeus van der","life":" (1613-1670) ","title":"les syndics du doelen de st s\u00e9bastien ou confr\u00e9rie des arbal\u00e9triers \u00e0 amsterdam","width":null,"height":null,"wall":"N","position":"VI tr F","image_path":"data\/images_paintings\/2017.jpg"},{"Unnamed: 0":2024,"author":"Heyden jan van der","life":" (1637-1712) ","title":"eglise et place d'une ville en hollande","width":null,"height":null,"wall":"N","position":"VI tr F","image_path":null},{"Unnamed: 0":2025,"author":"Heyden jan van der","life":" (1637-1712) ","title":"vue d'un village au bord d'un canal en hollande","width":null,"height":null,"wall":"N","position":"VI tr F","image_path":null},{"Unnamed: 0":2028,"author":"Hobbema meindert","life":" (1638-1709) ","title":"paysage int\u00e9rieur de for\u00eat","width":null,"height":null,"wall":"N","position":"VI tr F","image_path":null},{"Unnamed: 0":2029,"author":"Hobbema meindert","life":" (1638-1709) ","title":"le moulin \u00e0 eau","width":111.0,"height":77.0,"wall":"S","position":"VI tr F","image_path":"data\/images_paintings\/2029.jpg"},{"Unnamed: 0":2087,"author":"Neer aert van der","life":" (1603-1677). ","title":"village travers\u00e9 par une route effet de clair de lune","width":null,"height":null,"wall":"S","position":"VI tr F","image_path":null},{"Unnamed: 0":2131,"author":"Rembrandt harmensz van rijn","life":" (1606-1669). ","title":"le bon samaritain ","width":65.5,"height":46.1,"wall":"S","position":"VI tr F","image_path":"data\/images_paintings\/2131.jpg"},{"Unnamed: 0":2132,"author":"Rembrandt harmensz van rijn","life":" (1606-1669). ","title":"saint mathieu \u00e9vang\u00e9liste inspir\u00e9 par l'ange","width":null,"height":null,"wall":"S","position":"VI tr F","image_path":null},{"Unnamed: 0":2137,"author":"Rembrandt harmenzs van rijn","life":" (1606-1 66q). ","title":"etude de vieillard","width":72.0,"height":59.0,"wall":"N","position":"VI tr F","image_path":"data\/images_paintings\/2137.jpg"},{"Unnamed: 0":2138,"author":"Rembrandt harmenzs van rijn","life":" (1606-1 66q). ","title":"portrait d'un jeune homme peint en 168","width":null,"height":null,"wall":"S","position":"VI tr F","image_path":null},{"Unnamed: 0":2140,"author":"Rembrandt harmenzs van rijn","life":" (1606-1 66q). ","title":"portrait de femme hendrickje stoffels","width":null,"height":null,"wall":"S","position":"VI tr F","image_path":"data\/images_paintings\/2140.jpg"},{"Unnamed: 0":2141,"author":"Rembrandt harmenzs van rijn","life":" (1606-1 66q). ","title":"b\u0153uf \u00e9corch\u00e9","width":69.0,"height":94.0,"wall":"N","position":"VI tr F","image_path":"data\/images_paintings\/2141.jpg"},{"Unnamed: 0":2142,"author":"Rembrandt harmenzs van rijn","life":" (1606-1 66q). ","title":"bethsab\u00e9e au bain","width":null,"height":null,"wall":"S","position":"VI tr F","image_path":null},{"Unnamed: 0":2144,"author":"Rembrandt harmenzs van rijn","life":" (1606-1 66q). ","title":"portrait d'un jeune homme tenant un b\u00e2ton","width":null,"height":null,"wall":"S","position":"VI tr F","image_path":null},{"Unnamed: 0":2146,"author":"Rembrandt harmensz van rijn","life":" (1606-1669. ","title":"portrait de rembrandt avec une toque et une cha\u00eene d'or de l'ann\u00e9e 1634","width":null,"height":null,"wall":"N","position":"VI tr F","image_path":"data\/images_paintings\/2146.jpg"},{"Unnamed: 0":2147,"author":"Rembrandt harmensz van rijn","life":" (1606-1669. ","title":"portrait de rembrandt \u00e0 la toque de l'ann\u00e9e 1617 e","width":null,"height":null,"wall":"S","position":"VI tr F","image_path":null},{"Unnamed: 0":2148,"author":"Rembrandt harmensz van rijn","life":" (1606-1669. ","title":"portrait de rembrandt devant un chevalet de l'ann\u00e9e 1660","width":null,"height":null,"wall":"S","position":"VI tr F","image_path":"data\/images_paintings\/2148.jpg"},{"Unnamed: 0":2149,"author":"Ruisdael ou ruysdael jacob van","life":" (1628 ou 1620- 1682). ","title":"la for\u00eat","width":180.0,"height":139.0,"wall":"S","position":"VI tr F","image_path":"data\/images_paintings\/2149.jpg"},{"Unnamed: 0":2151,"author":"Ruisdael ou ruysdael jacob van","life":" (1628 ou 1620- 1682). ","title":"paysage dit le buisson","width":null,"height":null,"wall":"S","position":"VI tr F","image_path":null},{"Unnamed: 0":2152,"author":"Ruisdael ou ruysdael jacob van","life":" (1628 ou 1620- 1682). ","title":"paysage dit le coup de soleil","width":null,"height":null,"wall":"S","position":"VI tr F","image_path":null},{"Unnamed: 0":2153,"author":"Ruisdael ou ruysdael jacob van","life":" (1628 ou 1620- 1682). ","title":"la route","width":94.0,"height":76.0,"wall":"N","position":"VI tr F","image_path":"data\/images_paintings\/2153.jpg"},{"Unnamed: 0":2159,"author":"Ruysdael salomon van","life":" (vers 1600-1670). ","title":"bord de rivi\u00e8re","width":152.0,"height":111.0,"wall":"N","position":"VI tr F","image_path":"data\/images_paintings\/2159.jpg"},{"Unnamed: 0":2169,"author":"Stomer matth\u00e0us","life":" (travaillait en Italie vers 1620-1640). ","title":"pilate se lavant les mains devant le peuple autrefois attribu\u00e9 \u00e0 gerard van honthorst","width":null,"height":null,"wall":"S","position":"VI tr F","image_path":null}]