[{"Unnamed: 0":156,"author":"Clouet attribu\u00e9 \u00e0 jean dit jehannet","life":" (vers 14 75-1540). ","title":"portrait de fran\u00e7ois ier roi de france","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XI","image_path":null},{"Unnamed: 0":157,"author":"Clouet attribu\u00e9 \u00e0 jean dit jehannet","life":" (vers 14 75-1540). ","title":"portrait de fran\u00e7ois 1er roi de france","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XI","image_path":null},{"Unnamed: 0":158,"author":"Clouet fran\u00e7ois","life":" (mort en 1572). ","title":"portrait de charles ix roi de france i d'apr\u00e8s","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XI","image_path":null},{"Unnamed: 0":159,"author":"Clouet fran\u00e7ois","life":" (mort en 1572). ","title":"portrait de henri h roi de france d'apr\u00e8si","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XI","image_path":null},{"Unnamed: 0":160,"author":"Clouet fran\u00e7ois","life":" (mort en 1572). ","title":"portrait d'elisabeth d'autriche reine de france femme de charles ix attribu\u00e9","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XI","image_path":"data\/images_paintings\/160.jpg"},{"Unnamed: 0":161,"author":"Clouet fran\u00e7ois","life":" (mort en 1572). ","title":"portrait de fran\u00e7ois de lorraine duc de guise tu\u00e9 au si\u00e8ge d'orl\u00e9ans en 1563 r\u00e9plique pr\u00e9sum\u00e9e","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XI","image_path":null},{"Unnamed: 0":162,"author":"Clouet fran\u00e7ois","life":" (mort en 1572). ","title":"portrait de henri ii en buste r\u00e9plique pr\u00e9sum\u00e9e 1","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XI","image_path":null},{"Unnamed: 0":163,"author":"Clouet fran\u00e7ois","life":" (mort en 1572). ","title":"portrait de charles ix en buste r\u00e9plique pr\u00e9sum\u00e9e","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XI","image_path":null},{"Unnamed: 0":164,"author":"Clouet fran\u00e7ois","life":" (mort en 1572). ","title":"portrait d'elisabeth d'autriche reine de france femme de charles ix en buste avec toque \u00e0 plumes r\u00e9plique pr\u00e9sum\u00e9e","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XI","image_path":null},{"Unnamed: 0":165,"author":"Clouet fran\u00e7ois","life":" (mort en 1572). ","title":"portrait de claude de beaune dame de ch\u00e2teaubrun duchesse de roannois r\u00e9plique pr\u00e9sum\u00e9e","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XI","image_path":null},{"Unnamed: 0":166,"author":"Clouet fran\u00e7ois","life":" (mort en 1572). ","title":"portrait de jean babou seigneur de la bourdaisi\u00e8re mar\u00e9chal g\u00e9n\u00e9ral de l'artillerie en 1567 r\u00e9plique pr\u00e9sum\u00e9e","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XI","image_path":null},{"Unnamed: 0":167,"author":"Clouet fran\u00e7ois","life":" (mort en 1572). ","title":"portrait de fran\u00e7ois ier \u00e0 cheval miniature ec de","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XI","image_path":null},{"Unnamed: 0":169,"author":"Clouet fran\u00e7ois","life":" (mort en 1572). ","title":"portrait de louis de saint gelais dit de lezignem baron de la mothe saint h\u00e9raye seigneur de lansac ecole de","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XI","image_path":null},{"Unnamed: 0":413,"author":"Dubois ambroise","life":" (15\/13-1614). ","title":"le bapt\u00eame de clorinde par tancr\u00e8de","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XI","image_path":null},{"Unnamed: 0":414,"author":"Du breuil toussaint","life":" (1562-1602). ","title":"sacrifice antique","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XI","image_path":null},{"Unnamed: 0":476,"author":"Fr\u00e9minet martin","life":" (1567-1614). ","title":"mercure ordonne \u00e0 en\u00e9e d'abandonner didon attribu\u00e9","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XI","image_path":null},{"Unnamed: 0":534,"author":"Gourmont jean de","life":" (vivait en 1557). ","title":"la nativit\u00e9","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XI","image_path":null},{"Unnamed: 0":920,"author":"Perrier fran\u00e7ois","life":" (1500-1056). ","title":"acis et galat\u00e9e","width":133.0,"height":97.0,"wall":null,"position":"XI","image_path":"data\/images_paintings\/920.jpg"}]