[{"Unnamed: 0":1695,"author":"Arthois ou artois","life":" (1613-1686). ","title":"entr\u00e9e d'un bois","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XX","image_path":null},{"Unnamed: 0":1936,"author":"Bakhuysen ou backhuysen ludolf","life":" (1631-1708) ","title":"yacht anglais sur une mer agit\u00e9e","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XX","image_path":null},{"Unnamed: 0":1958,"author":"Brekelenkam quieringh gerritsz","life":" (vers 1620-1668). ","title":"la consultation","width":52.0,"height":57.0,"wall":null,"position":"XX","image_path":"data\/images_paintings\/1958.jpg"},{"Unnamed: 0":1976,"author":"Dou g\u00e9rard","life":" (1613-167?) ","title":"vieillard lisant","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XX","image_path":null},{"Unnamed: 0":1985,"author":"Elias nicolaes","life":" (1588- entre 16;4 et 16:;6) ","title":"portrait de femme tenant un \u00e9ventail","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XX","image_path":null},{"Unnamed: 0":1990,"author":"Everdingen allart van","life":" (162 1 - 167;) ","title":"paysage avec p\u00eacheurs et chasseurs","width":43.0,"height":30.5,"wall":null,"position":"XX","image_path":"data\/images_paintings\/1990.jpg"},{"Unnamed: 0":2001,"author":"Goyen jan van","life":" ( i =,q6-i6=;6) ","title":"bords d'un canal","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XX","image_path":null},{"Unnamed: 0":2005,"author":"Hagen joris van der","life":" (entre 161; et 1620-1660) ","title":"la plaine de harlem attribue","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XX","image_path":null},{"Unnamed: 0":2016,"author":"Heemskerck egbert van","life":" (vers 1634-1704) ","title":"int\u00e9rieur","width":35.5,"height":46.5,"wall":null,"position":"XX","image_path":"data\/images_paintings\/2016.jpg"},{"Unnamed: 0":2021,"author":"Helt stockade nicolas van","life":" (1614-1669). ","title":"portrait de hendrik hueck ing\u00e9nieur et de sa femme catherine brouwers","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XX","image_path":null},{"Unnamed: 0":2026,"author":"Heyden jan van der","life":" (1637-1712) ","title":"paysage attribu\u00e9","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XX","image_path":null},{"Unnamed: 0":2051,"author":"Jardin karel du","life":" (1622-1078). ","title":"paysage et animaux","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XX","image_path":null},{"Unnamed: 0":2055,"author":"Kalff willem","life":" (1621 ou 1622-1693). ","title":"ustensiles de m\u00e9nage ","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XX","image_path":null},{"Unnamed: 0":2082,"author":"Molenaer jan miense","life":" (vers 1605-1668). ","title":"homme accordant son luth attribu\u00e9 autrefois donn\u00e9 \u00e0 gerard van honthorst","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XX","image_path":null},{"Unnamed: 0":2092,"author":"Netscher constantijn","life":" (1668-1723). ","title":"portrait d'une jeune princesse","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XX","image_path":null},{"Unnamed: 0":2095,"author":"Nymegen elias van","life":" (1667-1755). ","title":"panneau d\u00e9coratif","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XX","image_path":null},{"Unnamed: 0":2103,"author":"Ostade adriaen van","life":" (1610-1685). ","title":"le buveur ","width":22.0,"height":27.5,"wall":null,"position":"XX","image_path":"data\/images_paintings\/2103.jpg"},{"Unnamed: 0":2104,"author":"Ostade adriaen van","life":" (1610-1685). ","title":"le liseur  o","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XX","image_path":null},{"Unnamed: 0":2105,"author":"Ostade adriaen van","life":" (1610-1685). ","title":"la lecture","width":15.7,"height":18.5,"wall":null,"position":"XX","image_path":"data\/images_paintings\/2105.jpg"},{"Unnamed: 0":2106,"author":"Ostade adriaen van","life":" (1610-1685). ","title":"la lecture de la gazette","width":20.2,"height":25.4,"wall":null,"position":"XX","image_path":"data\/images_paintings\/2106.jpg"},{"Unnamed: 0":2107,"author":"Ostade adriaen van","life":" (1610-1685). ","title":"int\u00e9rieur de cabaret","width":29.1,"height":21.2,"wall":null,"position":"XX","image_path":"data\/images_paintings\/2107.jpg"},{"Unnamed: 0":2108,"author":"Ostade adriaen van","life":" (1610-1685). ","title":"int\u00e9rieur d'\u00e9cole ","width":20.3,"height":19.7,"wall":null,"position":"XX","image_path":"data\/images_paintings\/2108.jpg"},{"Unnamed: 0":2109,"author":"Ostade adriaen van","life":" (1610-1685). ","title":"sc\u00e8ne d'int\u00e9rieur autrefois attribu\u00e9 \u00e0 isack van ostade","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XX","image_path":null},{"Unnamed: 0":2110,"author":"Ostade adriaen van","life":" (1610-1685). ","title":"sc\u00e8ne d'int\u00e9rieur autrefois attribu\u00e9 \u00e0 isack van ostade","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XX","image_path":null},{"Unnamed: 0":2114,"author":"Ostade isack van","life":" (1621-1649). ","title":"le toit \u00e0 porcs o","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XX","image_path":null},{"Unnamed: 0":2115,"author":"Ostade isack van","life":" (1621-1649). ","title":"plyslge effet d'hiver","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XX","image_path":null},{"Unnamed: 0":2117,"author":"Poel egbert van der","life":" (1621-1664). ","title":"devant une chaumi\u00e8re ","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XX","image_path":null},{"Unnamed: 0":2128,"author":"Pynacker adam","life":" (1622-1673). ","title":"paysage montagneux  o","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XX","image_path":null},{"Unnamed: 0":2167,"author":"Steen jan","life":" (vers 1626-1670). ","title":"repas de famille","width":68.5,"height":82.0,"wall":null,"position":"XX","image_path":"data\/images_paintings\/2167.jpg"},{"Unnamed: 0":2178,"author":"Terborch ou terburg g\u00e9rard","life":" (1617-108 1). ","title":"la le\u00e7on de lecture","width":25.3,"height":27.0,"wall":null,"position":"XX","image_path":"data\/images_paintings\/2178.jpg"},{"Unnamed: 0":2196,"author":"Vois arie de","life":" (vers 1632-1680). ","title":"femme coupant un citron","width":11.5,"height":15.0,"wall":null,"position":"XX","image_path":"data\/images_paintings\/2196.jpg"},{"Unnamed: 0":2202,"author":"Werff le chevalier adriaen van der","life":" (1659-1722). ","title":"groupe d'amateurs","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XX","image_path":null},{"Unnamed: 0":2213,"author":"Wouwerman philips","life":" (161 q- 1668). ","title":"les p\u00e8lerins","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XX","image_path":null}]