[{"Unnamed: 0":1937,"author":"Bassen bartholomaeus van","life":" (vers 1580 ou 1590-1652) ","title":"vue int\u00e9rieure d'une grande salle genre de","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XXI","image_path":null},{"Unnamed: 0":1982,"author":"Eeckhout gerbrandt van den","life":" (1621-1674) ","title":"anne pr\u00e9sentant \u00e0 \u00e9lie son fils samue","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XXI","image_path":null},{"Unnamed: 0":1983,"author":"Elias nicolaes","life":" (1588- entre 16;4 et 16:;6) ","title":"portrait de femme \u00e2g\u00e9e de 34 ans","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XXI","image_path":null},{"Unnamed: 0":1984,"author":"Elias nicolaes","life":" (1588- entre 16;4 et 16:;6) ","title":"portrait d'homme","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XXI","image_path":null},{"Unnamed: 0":2018,"author":"Helst bartholomeus van der","life":" (1613-1670) ","title":"portrait d'homme","width":88.5,"height":108.5,"wall":null,"position":"XXI","image_path":"data\/images_paintings\/2018.jpg"},{"Unnamed: 0":2019,"author":"Helst bartholomeus van der","life":" (1613-1670) ","title":"portrait de femme","width":79.7,"height":100.0,"wall":null,"position":"XXI","image_path":"data\/images_paintings\/2019.jpg"},{"Unnamed: 0":2032,"author":"Hondius abraham \u2014","life":" (vers 1625- avant 1684, ou entre 1691 et 1695). ","title":"le marchand de pigeons","width":26.0,"height":36.0,"wall":null,"position":"XXI","image_path":"data\/images_paintings\/2032.jpg"},{"Unnamed: 0":2043,"author":"Jardin karel du","life":" (1622-1078). ","title":"le calvaire","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XXI","image_path":"data\/images_paintings\/2043.jpg"},{"Unnamed: 0":2048,"author":"Jardin karel du","life":" (1622-1078). ","title":"paysage et animaux","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XXI","image_path":null},{"Unnamed: 0":2050,"author":"Jardin karel du","life":" (1622-1078). ","title":"portrait d'homme pr\u00e9sum\u00e9 celui de l'artiste","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XXI","image_path":null},{"Unnamed: 0":2061,"author":"Lingelbach johannes","life":" (1622-1674). ","title":"le march\u00e9 aux herbes \u00e0 rome pr\u00e8s de l'escalier de montecavallo","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XXI","image_path":null},{"Unnamed: 0":2062,"author":"Lingelbach johannes","life":" (1622-1674). ","title":"vue d'un port de mer en italie","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XXI","image_path":null},{"Unnamed: 0":2085,"author":"Moucheron frederik de","life":" (1633-1686). ","title":"le d\u00e9part pour la chasse","width":65.5,"height":79.0,"wall":null,"position":"XXI","image_path":"data\/images_paintings\/2085.jpg"},{"Unnamed: 0":2094,"author":"Nooms reinier","life":" (1621- vers 1668). ","title":"vue de l'ancien louvre du c\u00f4t\u00e9 de la seine","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XXI","image_path":null},{"Unnamed: 0":2098,"author":"Ostade adriaen van","life":" (1610-1685). ","title":"le march\u00e9 aux poissons","width":36.5,"height":41.5,"wall":null,"position":"XXI","image_path":"data\/images_paintings\/2098.jpg"},{"Unnamed: 0":2100,"author":"Ostade adriaen van","life":" (1610-1685). ","title":"un homme d'affaires dans son cabinet","width":27.8,"height":33.7,"wall":null,"position":"XXI","image_path":"data\/images_paintings\/2100.jpg"},{"Unnamed: 0":2126,"author":"Pynacker adam","life":" (1622-1673). ","title":"l'auberge","width":78.0,"height":80.0,"wall":null,"position":"XXI","image_path":"data\/images_paintings\/2126.jpg"},{"Unnamed: 0":2158,"author":"Ruysdael salomon van","life":" (vers 1600-1670). ","title":"la grosse tour","width":139.0,"height":98.0,"wall":null,"position":"XXI","image_path":"data\/images_paintings\/2158.jpg"},{"Unnamed: 0":2161,"author":"Santvoort dirk dircksz","life":" (1610-1680). ","title":"j\u00e9sus christ \u00e0 emma\u00fcs","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XXI","image_path":null},{"Unnamed: 0":2162,"author":"Schalcken godfried","life":" <643-1706 \u2014 ","title":"la sainte famille","width":49.0,"height":67.0,"wall":null,"position":"XXI","image_path":"data\/images_paintings\/2162.jpg"},{"Unnamed: 0":2187,"author":"Venne adriaen pietersz van de","life":" (1589-1662). ","title":"f\u00eate donn\u00e9e \u00e0 l'occasion de la tr\u00eave conclue en 1600 entre l'archiduc albert d'autriche souverain des pays bas et les hollandais","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XXI","image_path":null},{"Unnamed: 0":2195,"author":"Vois arie de","life":" (vers 1632-1680). ","title":"portrait d'un peintre \u00e0 son chevalet portrait pr\u00e9sum\u00e9 de pynacker o","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XXI","image_path":null},{"Unnamed: 0":2209,"author":"Wouwerman philips","life":" (161 q- 1668). ","title":"halte de chasseurs et de cavaliers devant une h\u00f4tellerie","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XXI","image_path":null}]