[{"Unnamed: 0":1931,"author":"Bakhuysen ou backhuysen ludolf","life":" (1631-1708) ","title":"escadre hollandaise","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XXIII","image_path":null},{"Unnamed: 0":1940,"author":"Berchem ou berghem claes pietersz","life":" (1620-1083) ","title":"le gu\u00e9","width":40.0,"height":32.0,"wall":null,"position":"XXIII","image_path":"data\/images_paintings\/1940.jpg"},{"Unnamed: 0":1944,"author":"Bergen dirck van den","life":" (vers 1640- vers 1690). ","title":"paysage et animaux","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XXIII","image_path":null},{"Unnamed: 0":1948,"author":"Bloot pieter pietersz de","life":" (1601-1658). ","title":"paysage attribu\u00e9","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XXIII","image_path":null},{"Unnamed: 0":1955,"author":"Bray jan de","life":" ( ? -1697). ","title":"portrait d'homme","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XXIII","image_path":null},{"Unnamed: 0":1959,"author":"Ceulen janson ou janssens van","life":" ( 1593-versi664). ","title":"portrait d'homme","width":89.5,"height":112.5,"wall":null,"position":"XXIII","image_path":"data\/images_paintings\/1959.jpg"},{"Unnamed: 0":1967,"author":"Dou g\u00e9rard","life":" (1613-167?) ","title":"la femme hydropique","width":68.0,"height":86.0,"wall":null,"position":"XXIII","image_path":"data\/images_paintings\/1967.jpg"},{"Unnamed: 0":2063,"author":"Loo jacob van","life":" ([614-1670). ","title":"portrait de michel corneille le p\u00e8re peintre fran\u00e7ais et recteur de l'acad\u00e9mie royjie","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XXIII","image_path":null},{"Unnamed: 0":2065,"author":"Meer jan van der","life":" (1628-1691). ","title":"entr\u00e9e d'auberge","width":66.0,"height":70.0,"wall":null,"position":"XXIII","image_path":"data\/images_paintings\/2065.jpg"},{"Unnamed: 0":2071,"author":"Metsu gabriel","life":" (1629 ou 1630-1667). ","title":"une femme hollandaise assise tenant un pot de bi\u00e8re et un verre","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XXIII","image_path":null},{"Unnamed: 0":2072,"author":"Metsu gabriel","life":" (1629 ou 1630-1667). ","title":"une cuisini\u00e8re hollandaise ou la peleuse de pommes","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XXIII","image_path":null},{"Unnamed: 0":2073,"author":"Metsu gabriel","life":" (1629 ou 1630-1667). ","title":"portrait pr\u00e9sum\u00e9 de corneille tromp amiral hollandais","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XXIII","image_path":null},{"Unnamed: 0":2075,"author":"Mierevelt michel jansz van","life":" (1567-1641). ","title":"portrait de jan van oldenbarneveld conseiller pensionnaire de hollande","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XXIII","image_path":null},{"Unnamed: 0":2093,"author":"Nickele nickelle ou nikkelen","life":" (? -1 703). ","title":"vestibule d'un palais","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XXIII","image_path":null},{"Unnamed: 0":2116,"author":"Poel egbert van der","life":" (1621-1664). ","title":"la maison rustique","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XXIII","image_path":null},{"Unnamed: 0":2118,"author":"Poelenburgh cornelis van","life":" ,i5s6-i667). ","title":"le p\u00e2turage","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XXIII","image_path":null},{"Unnamed: 0":2119,"author":"Poelenburgh cornelis van","life":" ,i5s6-i667). ","title":"les baigneuses","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XXIII","image_path":null},{"Unnamed: 0":2120,"author":"Poelenburgh cornelis van","life":" ,i5s6-i667). ","title":"femmes sortant du bain","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XXIII","image_path":null},{"Unnamed: 0":2121,"author":"Pot hendrick gerritsz","life":" (vers 1585-1657). ","title":"portrait de charles ier roi d'angleterre","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XXIII","image_path":null},{"Unnamed: 0":2124,"author":"Potter paulus","life":" (1625-1654). ","title":"cheval blanc mouchet\u00e9 de noir \u00e0 droite un cerf et deux biches","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XXIII","image_path":null},{"Unnamed: 0":2157,"author":"Ruysdael salomon van","life":" (vers 1600-1670). ","title":"le bac","width":60.0,"height":40.0,"wall":null,"position":"XXIII","image_path":"data\/images_paintings\/2157.jpg"},{"Unnamed: 0":2166,"author":"Steen jan","life":" (vers 1626-1670). ","title":"f\u00eate dans l'int\u00e9rieur d'une auberge","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XXIII","image_path":null},{"Unnamed: 0":2172,"author":"Sweerts michael","life":" (vers 1615-1620-mort vers 1656). ","title":"int\u00e9rieur d'un corps de garde autrefois attribu\u00e9 \u00e0 aart van maes maas ou waes","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XXIII","image_path":null},{"Unnamed: 0":2174,"author":"Terborch ou terburg g\u00e9rard","life":" (1617-1681). ","title":"le galant militaire offrant des pi\u00e8ces d'or \u00e0 une jeune femme","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XXIII","image_path":"data\/images_paintings\/2174.jpg"},{"Unnamed: 0":2180,"author":"Velde adriaen van de","life":" (1636-1672). ","title":"la plage de scheveningen","width":49.0,"height":37.0,"wall":null,"position":"XXIII","image_path":"data\/images_paintings\/2180.jpg"},{"Unnamed: 0":2186,"author":"Velde willem van de","life":" (1633-1707). ","title":"marine bateau de guerre hollandais","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XXIII","image_path":null},{"Unnamed: 0":2210,"author":"Wouwerman philips","life":" (161 q- 1668). ","title":"halte de cavaliers pr\u00e8s d'une tente","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XXIII","image_path":null},{"Unnamed: 0":2212,"author":"Wouwerman philips","life":" (161 q- 1668). ","title":"paysans conduisant une charrette de foin","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XXIII","image_path":null},{"Unnamed: 0":2214,"author":"Wouwerman pieter","life":" (1621-1682*. ","title":"vue de la tour et de la porte de nesle \u00e0 paris vers 1664","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XXIII","image_path":null},{"Unnamed: 0":2217,"author":"Wynants jan","life":" i 1625-1682 ","title":"paysage les figures sont d'adriaen van de velde o","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XXIII","image_path":null}]