[{"Unnamed: 0":1782,"author":"Lely pieter van der faes","life":" (1618-1680). ","title":"m\u00e9l\u00e9agre pr\u00e9sentant \u00e0 atalante la hure du sanglier de calydon","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XXVII","image_path":null},{"Unnamed: 0":1918,"author":"Vandael jan frans","life":" (1764-1840) ","title":"fleurs dans un vase de marbre p\u00eaches et raisins","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XXVII","image_path":null},{"Unnamed: 0":1949,"author":"Bol ferdinand","life":" (1616-1680). ","title":"philosophe en m\u00e9ditation o o ","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XXVII","image_path":null},{"Unnamed: 0":1956,"author":"Breenbergh bartholomeus","life":" ( 1 599-avant 1659). ","title":"vue prise du campo vaccino \u00e0 rome","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XXVII","image_path":null},{"Unnamed: 0":1957,"author":"Breenbergh bartholomeus","life":" ( 1 599-avant 1659). ","title":"r\u00e9union de ruines de l'ancienne rome","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XXVII","image_path":null},{"Unnamed: 0":1965,"author":"Cuyp aelbert","life":" (1620-1691). ","title":"portraits d'enfants les enfants \u00e0 la ch\u00e8vre","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XXVII","image_path":null},{"Unnamed: 0":2015,"author":"Heem jan davidsz de","life":" (1606-en 1683 ou 1684) ","title":"un dessert","width":203.0,"height":149.0,"wall":null,"position":"XXVII","image_path":"data\/images_paintings\/2015.jpg"},{"Unnamed: 0":2041,"author":"Huijsum jan van","life":" (1682-1740). ","title":"fleurs et fruits","width":53.0,"height":63.0,"wall":null,"position":"XXVII","image_path":"data\/images_paintings\/2041.jpg"},{"Unnamed: 0":2046,"author":"Jardin karel du","life":" (1622-1078). ","title":"le p\u00e2turage","width":46.7,"height":51.5,"wall":null,"position":"XXVII","image_path":"data\/images_paintings\/2046.jpg"},{"Unnamed: 0":2060,"author":"Limborch hendrik van","life":" (1682-1759). ","title":"les plaisirs de l'\u00e2ge d'or","width":84.0,"height":64.0,"wall":null,"position":"XXVII","image_path":"data\/images_paintings\/2060.jpg"},{"Unnamed: 0":2074,"author":"Metsu gabriel","life":" (1629 ou 1630-1667). ","title":"nature morte","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XXVII","image_path":null},{"Unnamed: 0":2078,"author":"Mieris frans van","life":" (1635-1681). ","title":"le th\u00e9","width":34.0,"height":42.0,"wall":null,"position":"XXVII","image_path":"data\/images_paintings\/2078.jpg"},{"Unnamed: 0":2091,"author":"Netscher constantijn","life":" (1668-1723). ","title":"v\u00e9nus pleurant adonis m\u00e9tamorphos\u00e9 en an\u00e9mone","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XXVII","image_path":null},{"Unnamed: 0":2127,"author":"Pynacker adam","life":" (1622-1673). ","title":"paysage soleil couchant","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XXVII","image_path":null},{"Unnamed: 0":2189,"author":"Verkolje nicolaas","life":" (1673-1746). ","title":"proserpine cueillant des fleurs avec ses compagnes dans la prairie d'enna","width":82.5,"height":65.0,"wall":null,"position":"XXVII","image_path":"data\/images_paintings\/2189.jpg"},{"Unnamed: 0":2200,"author":"Werff le chevalier adriaen van der","life":" (1659-1722). ","title":"la madeleine dans le d\u00e9sert","width":null,"height":null,"wall":null,"position":"XXVII","image_path":null},{"Unnamed: 0":2201,"author":"Werff le chevalier adriaen van der","life":" (1659-1722). ","title":"nymphes dansant","width":44.0,"height":58.5,"wall":null,"position":"XXVII","image_path":"data\/images_paintings\/2201.jpg"}]